如果一齊咗一年先知條女係假波你會點？

對於女人隆胸係咩睇法？
利申下個月係香港做...
聽日做檢查好緊張

搵黎搞，平咪平囉 。

我既觀點係假好過0波(真係試過得粒的)
不過比較關注既係佢整假波既動機
係咪做雞？
係咪受過傷？
whatever

一齊咗一年先知假波？

揸得開心就冇所謂

冇男人鍾意假波

感覺咪係騙子
呃足一年

有左BB咪有波囉
洗乜隆

自己鍾意大波成日J好想擁有

覺得無問題 好過無波

啲仔會想屌你
但唔會想埋你單

其實會縮得好勁..身邊同事朋友嗰啲生完之後個個都扁晒...
除非本身真係好大波

其實呢樣嘢同感情掛鉤咩？
我講緊結婚嗰種

冇人鐘意假嘢

呢啲野好睇個人
我就冇問題
如果本身平既去咗隆我會好開心

唔好去啦
平都好過假
你用其他嘢搭夠咪得囉
除非你做幕前搵食用
如果唔係一定後悔一世
我係胸奴但係唔會鐘意假波
根本冇得呃，一除衫就實知
錢畀咗就算
真心為你好

假波一渣就知，除非你成世唔拍拖

而家既技術揸落去都未必分到
外層厚脂肪，底層假體

唔好做傳統嗰啲隆胸
而家新科技隆其實好難睇得出同好難知
大把人都隆胸啦 2021年都仲咁守舊

比起係假波，我覺得一齊之前以為對方有啲波路（要求唔高，有少少就夠），點知一齊咗之後發現原來係裝假狗呃人嘅話，會更加唔知點好 唔想因為對方身材問題就飛咗佢，好不負責任，但又覺得一開頭就比人呃撚咗噤

我都唔覺有問題，好多都好自然已經

你要分清楚啲人話冇問題係做sp/女友冇問題定係過人世冇問題

手感好就得

反對假波

記住用 鹽水袋，唔好用矽

對得多咪又係厭？

我覺得如果可以增加自己自信，咁無壞。將來都可以同男朋友坦白啊，我覺得係愛你既話唔會介意呢d

樓主要搏下遇到真心鍾意你嘅人，介意冇波多啲定介意假波多啲？

波都打爆佢

留比下家屌

玩厭咗拆返彈再玩多幾年

Keep住有bb咪得

點可能成年都唔知
一渣上手咩都知啦

自己中意就得啦
開咁多個post問做乜

冇男人鍾意無波

利申：假波冇所謂，最緊要唔好石頭波就得

你揸過假波就唔會咁講

除左雞之外，有女人整假波㗎咩

做自體脂肪果隻啦， 其他渣落去都覺假

我寧願平都唔要假波，我寧願醜樣都唔要人造人

寧願要平 好過假 仲要一齊先知 一定分

假波真係不了..

樓主同條仔一年仲未扑..?

假波睇落就正，拎去拍下散拖呃人錢就冇所謂，想靠假波維繫感情建議你直接去死好撚過

仲要只屌一次
揸上手發覺係流嘅就唔會再揸

咁大仲隆胸？

搞清楚係你自己鐘意
定係人地鐘意先啦

自己鐘意大波咪去整囉
但做乜要為咗識得一年嘅人整先 唔通分咗手下個鐘意貧乳你又去拆返岀嚟搵自己笨咩

認真，假波唔會比假波好

認真，識字點都比文盲好

認真，假波唔會比無波好

係啊 巢皮dur奶

真心答你 我好撚中意波 假波真係扯唔起

假都起碼叫有誠意
化妝嗰啲明刀明槍呃鳩你咪又係屌

有乜所謂

啲毒撚見到大波肯露 乜都衝
大把ig一睇就知用app拉大對波/p圖樣
一樣大把人鐘意

樓主加油

假你係咪唔揸先

你認為嘅 有啲人生完縮水

自體脂肪嘅話應該分唔出真假？？
但好似會好痛
另外身體會吸收番部分脂肪
所以一開始就要整大d？

識人整果陣會整大兩個cup
預縮返一個

佢係台灣整 話整完個型好靚

識屌一定屌假波 ， 訓係到仲有波形。唔理真波定假波總之有波就係好波。

你為自己定為其他人

我呢啲連波邊都未揩過, 有咩資格嫌真定假

真 利申 揸過

寧願無都唔要假

假波個手感係點

唔知
我純粹覺得好過無

無波好過假波
自己諗

個topic其實同圖入面條女有咩關係?

我自已堆fd就一定唔鐘意假波
如果整完渣落完全唔知
又可以勁大力渣既話
其實唔好比男朋友知就ok

但一知左果下一定唔開心

樓主本身咩cup打算做到咩cup？

樓主想做邊隻

如果假波手感同真一樣？

其實手感係點？

都話唔撚知
但假波起碼有得睇
無波無得睇
而且一樣唔會有手感

寧願平都唔鍾意假 完全無手感

代表大部分？

啲人成日話假波不了
而家科技咁先進 你真係睇得出摸得出咩

其實掉轉咪又一樣，有邊個男人追人時既關心專注細心同心思係拍左一輪拖之後仲keep到？咪又係追時扮曬gentleman，追到後係女友面前撩鼻屎R屎忽。

所以未拍拖前其實都係鬥呃，睇下邊個呃得對方叻啲咁解

利申：追女友時食飯果陣連屁都忍住唔放入到廁所先放，而家拍左五年拖後係屋企一路係佢面前行過一路電單車咁放住行

係
睇下做邊隻

有人話用自體脂肪果啲要枕住做，唔係身體會慢慢吸收返

圖要咁睇

Why?

利申青頭

有冇人係女朋友想做 但自己又唔想佢做

話假都好過無嘅人
肯定係未揸過假波嘅人

揸過假波嘅人無可能會講得出呢番說話

唔好再話係台灣整
台灣韓國周不時會出事 香港醫生質素高好多
自己google

宇都宮自體脂肪整到咁大咪一樣大把人J
問題係你有50萬
你會用來買tesla定接近真波？
9成人都係揀Tesla

你自己鍾意就得 係討好自己唔係討好其他人

“唔該妳以後唔好喺我面前除衫”
“唔該妳對波唔好再掂到我身體任何一個部分”
雖然我未揸過假波亦唔想了解僭建類型同僭建物資, 但我估應該同揸一對扯咗旗既波型賓周冇咩分別。

凡係Implant都會引發一定程度嘅inflammation
只不過係多與少嘅問題 一定唔係永久 10幾年係極限

不過大部份人手術後頭幾年唔會feel 到
之後inflammation慢慢加劇 10幾年後絕大部人已經會有nerve palsy, capsular contracture 甚至 vascular insufficiency
講緊係舉高手或者胸肌用力就有upper limb numbness，肌肉突然冇力嘅感覺
成日有針吉嘅感覺
其實係有機會影響哺乳 不過發炎唔太嚴重嘅初期就唔會點影響

同關節炎太嚴重要做replacement 一樣，唔係永久嘅，發炎只會越來越嚴重，之後一定要再換返

自己脂就正
石頭波就不了

假唔緊要。唔好裝d cheap野。男人好現實。假波好過無波

會ga唔知話會吸收返幾多% , 所以要分幾次做

有好過冇

整得靚其實無所謂

小不如大，假不如真
假奶，狗也不屌

自己、純粹自己鍾意大波妹想試吓擁有

質感會唔會好奇怪，如果假波唔夠真建議咪搞

嗱，啫係咁，唔好隆

冇男人鍾揸石頭波，講完